女仔唔聽電話唔講分手，話需要時間思考，究竟咩心態？

比新仔屌緊

愛你的表現。（更愛新仔吧了）

諗緊仲有冇同你一齊嘅必要

想分手
但係未諗到幾時講點講同講幾多
如果呢個時候佢ig會出吓街玩吓又po下相
99%係帽事 已經同緊新仔出街或者啪緊
做定心理準備好啲

利申：拍三次拖都係咁嘅劇情

咁你咪比佢思考下靜下
每個人都要D私人空間嘅

同緊第條仔抽插緊

想諗清楚到底自己同你適唔適合，仲可唔可以行到落去，想有返啲私人空間。

巴打同你一樣